有冇人同我一樣 唔食野都無問題

早餐就不嬲都唔食 近排凍 無咩胃口有時lunch都無食
依加唔食早餐唔食lunch到5 6點先會肚餓
咁樣耐左身體會唔會有問題

我都可以 但中午12點都是會餓 只不過唔多想食，我身體都唔好

咁樣會唔會有事 好驚過多兩年個胃就出事

我都係 食少左好多
早餐唔食 但lunch點都食少少 到夜晚嗰餐先勁肚餓
正常係掉返轉 但日頭唔知點解冇胃口

唔會有事，仲好健康
呢種食野方式叫Intermittent fasting,
我都係一日一餐，晚餐先食ketogenic diet

個胃好傷

睇年齡，不過身體遲早有毛病

冇事
遲啲唔使食都冇問題